一句說話，小巴停左

前面有落呀唔該

屌你老母

估到

前面禁區呀屌你

on9

嗌左有落飛站點睇

小巴佬：理撚得你

車上面既人有冇偷偷地笑

估到

有次叫左有落 條撚樣揮左手

點知都飛站

我再叫有落 佢仲大大聲話你唔撚早講

我即刻屌尻佢一早講左睇撚住佢揮左手

駁唔到

成日想問 用英文點講「有落」？

has down?

Excuse me sir, may i get off at xxx ?

試過半夜飛紅van, 個司機見紅燈, 問定過少少有冇人落, 有半架車嘅人都嗌有, 結果過完燈都係飛咗站

I go to school by bus

屌，笑左